同唔同男人生仔數量，張柏芝超越咗王菲未？

超越咗
追平only

好撚好笑？

為交配而生